颱風水淹將軍？好兆頭呀！

呢種超強颱風從未出現過係芝麻到，真係難得。
[url]